有冇人中意食榴槤 點食先至好食

自問好多人接受唔到嘅嘢我都覺得OK
blue cheese係好鹹 但搽餅乾都好食
臭豆腐嗰啲都OK
Pizza有冇菠蘿都OK

但係榴槤難食個地方係佢個質感問題
好似屎一pat嘢
通常係老人家先鍾意食

除左炸榴槤波波好香

連殼

嫌一pat野嘅
一開頭可以加少少殼食 易啲接受到

榴槤芝士撈公仔面。或者榴槤芝士焗龍蝦。

榴槤不如幾好食 唔識欣賞

咬唔開可以點

好似加熱左就冇呢種核突嘅感覺

榴槤炸彈

粒榴槤用火槍燒完再開

即是炸波波
但就咁食嘅話個口感不了 而且個aftertaste

點鼓油

榴槤pizza

烤榴槤

用溫火煮五分鐘煮軟個殼

新會然？

想知加熱咗係咪會唔臭

擺入冰格雪硬食

講完好想試下食完個嘴一定好臭

會變左流心同香

榴槤香架屌你

煮完原隻咬得唔得

榴連梗係食個殼同舊核架啦
D肉有咩好食

ching啲牙力勁過鱷魚

原隻咬 食殼仲食得多過裏面啲肉
我個人唔太鍾意

唔講又唔覺。講起好似焗完無左陣臭味。反而清新左。